289085
7867
Tiếp cận với sách từ khi còn nhỏ là một điều rất tốt cho trẻ nhỏ, thay vì chỉ ngồi xem TV, hay nghịch điện thoại, máy tính bảng. Cuốn sách phù hợp với trẻ nhỏ sẽ giúp trí tưởng tượng của bé phát triển, nhân cách của bé cũng sẽ tốt hơn qua những bài học bé cảm nhận được qua nội dung cuốn sách. Những bài học đó tuy vô cùng giản dị và nhỏ bé, nhưng với những bước đi đầu tiên trong hình thành nhân cách trẻ nhỏ thì đây là điều vô cùng cần thiết. Cuốn sách trên là một ví dụ cụ thể cho điều này. Hãy đọc cho bé những câu chuyện thật hay và ý nghĩa trước khi chìm vào những giấc mơ.
3
29716
2015-09-04 09:03:42
--------------------------
